有無人signal 完全link up 唔到contact

佢話我冇朋友用緊
但係自己入朋友嘅電話號碼去搵又搵到
咁唔通我要逐個逐個電話號碼試吓

再down

你都無朋友

已經試左一日先入到 又再黎

成個app del咗再裝

裝左啦 都唔得呀 放棄了 有緣就會signal,到

Setting privacy度係咪閂咗通訊錄？

不要說「加我WhatsApp」
試着說「加我Signal」

Step 1. 按右下角支筆
Step 2. 見到contact list, 右上角有個Button 俾你refresh 或者你向下掃一下

開左enable 哂

你諗到既都做過

訓醒再試 太多新user chur爆server